【車公靈籤早有暗示】香港求得86籤中籤 解籤師傅：認真不好實為下籤

【車公靈籤】香港求得86籤中籤 解籤師傅：認真不好實為下籤
2019-02-06 13:22 文字大小
劉業強為香港求得第86籤。
劉業強為香港求得第86籤。
新界鄉議局主席劉業強按傳統，於年初二早上率沙田鄉事委員會代表及鄉紳，到車公廟為香港求籤祈福。劉業強為香港求得第86籤中籤，籤文為「石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸。」籤文解為「出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂。」

劉業強指籤文解「香港基礎非常好，政府施政需市民支持」，才有更好的未來。大會官方解籤師表示，首句是相當不錯，指香港的先天條件不錯，要如何使市民安居樂業，要由政府施行下去，但他未有解釋其餘3句籤文。

車公廟場外解籤師傅陳天恩表示，此籤「認真不好，非常之差，實為下籤」，因籤頭為話梅止渴，即「得個睇字」，而田地布滿石頭不能耕種，畫出的餅亦不能吃。他認為與填海、收緊長者綜援、沙中線及派4000元有關，即好看但不中用，對香港沒有利益。對於官方解籤師並未解釋餘下籤文，他認為對方「不敢再解下去」。他建議市民唯有自保，「不要買無謂嘢，有用先買，要珍惜錢財。」

場外另一位解籤師傅李奎賢指：「一定要4句籤文融合來解讀，只解一句並不恰當。」他認為政府現時處於內訌，內部有爭執，特首的民望又不斷下跌，認為應先提高民望。他又認為籤文指經濟不好，內藏煞機，因中美貿易戰始終影響香港。

原來年頭求籤早有暗示，聽日7.1各位兄弟各自小心，注意安全，天佑香港🇭🇰

好中

推

睇呢啲嘢無任何意思囉
我唔覺得鄉議局主席劉業強呢條撚樣有咩資格可以代表全港求籤

石田為業喜非常

係咪講緊石禮謙同田少